林鄭 FB 管理員入一入黎

襯 FB 未 block 你之前
快 d 開返個微博
再自己取消 FB
話自己唔嚮往用美國野

微博要實名認證
唔得閒

伊巴幫你推

who?